Первоисточник, на котором смотреть весь набор параметров и callback-ов:

Сайт автора: http://fineuploader.com/
Это же на github: https://github.com/valums/file-uploader


А теперь по расширению:

1) Корневая директория, в которую юзеры загружают файлы (создают подпапки и в них загружают файлы), должна содержать htaccess файл в целях безопасности. Он предоствращает запуск потенциально опасных типов файлов, есл иони каким то чудом все таки окажутся загруженными в эту директорию.

Пример файла .htaccess

RemoveHandler .phtml .php .php3 .php4 .php5 .php6 .phps .cgi .exe .pl .asp .aspx .shtml .shtm .fcgi .fpl .jsp .htm .html .wml
RemoveType .phtml .php .php3 .php4 .php5 .php6 .phps .cgi .exe .pl .asp .aspx .shtml .shtm .fcgi .fpl .jsp .htm .html .wml

2) Пример импользования:

Нужно описать!